一人一個上司難搞既處事方式

人前人後，係人面前笑面虎，係背後就話你有咩唔岩，我屌你老母咩，做經理都唔敢係細面前指正，係你面前扮冇野，但係背後話你，要人地把口去話你有咩做唔好 做咩撚野經理啊

由其係女上司，仲撚麻煩 有個小氣既女上司真係慘撚過倒屎，又成日扮中立，對個個都平等，但查實就分哂邊個係fd，邊個係用黎攞料，邊個係拎黎出氣

話緊你啊 垃撚圾

乜春都話100%得 但係自己乜都唔做叫人做

成日你做錯就屌你，自己做錯就唔計

佢冇做野又點會做錯呢

就係本身已經做唔多野都做錯
又扮笑當冇野

諗起我之前公司有個阿嬸dept mgr
傻99咁將啲報價資料send錯左比啲投標既公司
之後我地同佢講: 阿姐呀, 你岩先個EMAIL呢有好多野未DEL呀
佢: 下?係咩?
之後走左 就冇後續了

辭左職就玩狗你

我都收過呢d on9 email，仲諗緊以後應該見佢唔到

仲話無論你地之後走定留，都一視同仁，我屌你老母，假仁假義

推

屌你老母最憎人雙重標準
自己咁做又得 我咁做又屌9我

平時冇嘢搵嘢屌 煩 唔忙唔搵你 督人背脊 講我壞話
屈9我